其實比起老婆係唔係處女 男人更介意老婆係唔係豬扒

講真如果有個靚女對你有意思
理得佢係唔係處你都會心動
因為佢不過係內裡有少少損傷既名牌袋
就算穿左價值依然一樣係度

相反如果係件豬扒
比個處你不過都係一塊無人要既垃圾膠袋等你去篤穿
五毫子既價值點完整都係得五毫子
無需要既時候 可能人地送上門比你都唔會要 毫無價值可言

穿左既名牌袋可以修補 而且外在睇唔到
但垃圾袋就算點完整都係一個垃圾袋
你諗下你想對住件名牌袋/拎個名牌袋出街
定係對住件垃圾袋/拖住件垃圾袋出街?

根本有條件既女仔十幾歲破處係好正常
有件靚女廿幾歲仲係處你都會驚佢有咩問題啦

所以連登仔講咩處女唔處女真係好on9

靚女*處女分數大升係事實
但你底分高過哂底線有哂入場劵既話根本唔需要在意

所以在意條女/自己係唔係處既時候
不如照下鏡望下自己個樣吸唔吸引到人
可唔可以令人本能咁對你產生感覺好過啦[x]

有條件既女仔一個唔要仲有成村男人排緊隊等住養佢
係唔係處幾乎毫無影響力可言

所以講埋咩老婆一定要處女既連登仔十成都係無女人吼既劣等基因柒男
性愛呢啲緊係十幾歲兩小無猜既時候就趁早享受架啦
真係等到廿幾三十歲結婚先同你班幻想中既中坑「成功人士」柒毒男扑野咩
水都出唔到啦

同意: 靚女A380都無所謂
唔同意: 寧願要件豬閪處女

又唔係咁講
拍過十次拖嘅靚女真係唔係太想同佢做人世埋單
不過都唔代表要豬扒

已經有不願面對現實既柒毒男偷偷留下負評

投你老母閪票咩 係人都睇樣架啦 呃正評 負評唔係因為我要豬閪 係因為你戇鳩

正負評6:4喎撚樣

咁而家叫你揀一樣

用正評拎存在感好撚開心 ？

同意
擺酒坐堆一圍舊相好
真心幾肉酸

無咁靚既女次數少啲都吸引的

十分認同
豬扒處女膜留返比啲毒撚拮

證明你戇鳩仔話人人都正評眼界有幾撚狹窄姐

成班都眼盲唔睇topic

靚起碼有一段時間好玩又威d又養眼,到佢老左你都老左自己性慾都小左啦[/quote]
根本愛情就係由繁殖本能而生
你會對一件你望住佢連扯都唔扯得起既豬扒產生愛情感覺咩

我真係好鍾意研究呢幅圖
一幅圖就解釋哂比你知人既本能點運作

個女仔唔算差啦

遮到咪唔算差囉
遮唔到就成塊農村大餅面
所以點解女人多靚女過男仔
其中一個原因就係好多女仔可以用頭髮遮三尖八角面型

大面有咩問題
起碼望落去唔覺得醜先啦

根本呢啲故事就係用黎說明競爭與淘汰呢份規則既童話版
係現實你根本唔會搵到任何一個愛情故事係講比啲醜男豬扒聽
因為果份族群繁衍意識早已經默認要淘汰佢地

咁你問個有條件既男仔會唔會揀佢啦

不嬲連登嘅標準係要靚女處女

豬排唔當係女人黎

利申 有女就得

算啦樓主
連登仔係要樣靚身材正白滑大波後生處女
成日話男人愈大就升值
你由佢地ff下自己未來係李檡楷 而唔係八兩金

無價值既男人 活到幾多歲都係無價值

唔關視覺事
根本樣衰就係一大串病態表徵組成
愈多愈嚴重等如愈醜

所以點解人有得揀都會會揀靚人繁殖下一代

所以去到三十幾歲
劣等基因男睇開左 終於屌得落豬扒
劣等基因女又睇開左 終於出到水比得到醜男入

然後眾多劣等基因就搶住係被世界淘汰自己之前作最後衝刺

結果就係將自己既淘汰壓力傳比下一個悲劇承受
其他既就直接淘汰

到底呢份循環仲要延續幾多個世紀

豬閪又係二手貨
我諗係二手吖